你地成日話連登仔攞連登仔個身份黎晒命好幼稚

依家成堆開post晒自己有高登acc, 又恥笑人無，真心唔知代表啲乜